[月經]新手買抗噪耳機

小弟喺好嘈環境工作
附近有好多機器

我用黎聽錄音, podcast, radio...
唔係用黎聽歌
所以唔洗音質好

想搵隻平平哋嘅想搵隻平平地
小米嗰隻得唔得

想要入耳式

巴打 你預算幾多錢

如果你主要為左消燥
你可以去bose專門店 試聽下佢隻 QuietComfort 20
係入耳的
但價錢會貴

耳塞式

會唔會有 under 800

QC 20 +1

+2

買舊隔音耳塞會唔會好啲

msr7 nc

不過係headphone